勇國袁 vs 柯柏良 小心高永文2.0

袁國勇叫人少啲出街，這個講法本身絕對無錯。但佢話係唯一方法，一定係呃鳩你。出街做足防疫準備再加上封關一定會更好！而家條街估計約有三幾千從「芝麻」落嚟帶菌者（以十分一人帶菌估算），但不封關十四日後可能會有一萬以上帶菌者！

之前初三時佢話因為太遲封關，所以已經唔能夠做到社區零感染，就唔再堅持封關，亦係言語藝術呃鳩人。零感染同大爆發有很大距離，最終有三千人中招同有十萬人中招，完全不可同日而語。

早前佢再吹風疫苗在動物測試階段，其實對今次疫情基本上完全無幫助，有成藥已經係一、兩年後的事。完全係呃細路等人有假希望！

今日再話直接處理疫症病人的醫護才需要用n95，其他醫護在同院只需用一般醫療口罩，即係暗撐政府處理恰當。其實醫護人員極多要求有更好的裝備。

近日種種跡象，四個近似維穩大話，我就當佢每講一個大話只有五成機會係奶共維穩仆街。連續講了四個之後嘅機會就係 (1-(0.5x0.5x0.5x0.5))，即係有96.375%機會佢係一個維穩仆街。

相信下屆院長、總監、局長袁國勇都會有「資格」做。

反而何栢良要求馬上全面封關不准非港人從中國入境，又叫差佬捉病人，絕不拖泥帶水，值得鼓掌。

利申：袁國強同何栢良我都唔識，但見好多所謂黃絲讚袁國勇，我心諗，啲人有冇再蠢啲呀！佢隨時係高永文2.0呀！

同意. 推.

佢奶緊共